點解連登唔畀貼bam圖

喺2ch, 4chan, Reddit, Komica等等嘅forum上貼bam圖完全唔成問題, 最多隔離tag個NSFW啫

search j圖仲會易左添

邊個話唔比

畀喎

連登好多小朋友上架